<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog | Жернаков Данила</title>
    <link>https://sergeantgarik.github.io/post/</link>
      <atom:link href="https://sergeantgarik.github.io/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Blog</description>
    <generator>Hugo Blox Builder (https://hugoblox.com)</generator><language>ru</language><lastBuildDate>Sun, 01 Oct 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>https://sergeantgarik.github.io/media/icon_hu7729264130191091259.png</url>
      <title>Blog</title>
      <link>https://sergeantgarik.github.io/post/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Пост по неделе с 25 сентября по 1 октября</title>
      <link>https://sergeantgarik.github.io/post/summary4/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://sergeantgarik.github.io/post/summary4/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;произошедшее-на-неделе&#34;&gt;Произошедшее на неделе&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;2509&#34;&gt;25.09&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Сегодня на лекции разобрали сложные темы по дифференциальным уравнениям. Понял, что нужно больше практики. Решил сменить место работы&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;2709&#34;&gt;27.09&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Работаю в новой кофейне! Атмосфера здесь невероятная, а клиенты очень дружелюбные. Сегодня даже завел разговор с одним математиком — было интересно!&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;2809&#34;&gt;28.09&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Собрались с группой для подготовки к контрольной. Каждый делился своими знаниями и методами. Вечером на работе было много клиентов, но я справился!&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;2909&#34;&gt;29.09&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Сегодня на факультете прошел праздник знаний! Участвовали в конкурсах и викторинах. После работы встретил старых друзей — было здорово вспомнить школьные годы.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;3009&#34;&gt;30.09&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Сегодня столкнулся с трудностями в учебе — не смог решить несколько задач. Попросил помощи у сокурсников, и они с радостью помогли. На работе тоже было непросто, но я справился!&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;0110&#34;&gt;01.10&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Подводя итоги месяца: много учился, работал и познакомился с классными людьми. Чувствую, что расту и развиваюсь! Надеюсь, следующий месяц будет не менее насыщенным!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Пост по неделе с 18 по 24 сентября</title>
      <link>https://sergeantgarik.github.io/post/summary3/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Sep 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://sergeantgarik.github.io/post/summary3/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;произошедшее-на-неделе&#34;&gt;Произошедшее на неделе&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;2009&#34;&gt;20.09&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Взял паузу от учёбы и пошёл в спортзал. Физическая активность помогает мне разгрузиться. Вечером работал, и коллеги поддержали меня в разговоре о спорте!&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;2209&#34;&gt;22.09&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Сегодня встретился с преподавателем по математическому анализу для консультации. Он подсказал мне несколько полезных ресурсов. После работы в кафе мы обсуждали его любимые книги!&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;2309&#34;&gt;23.09&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Собрались с группой для работы над проектом. Обсуждали интересные задачи. Вечером на работе был наплыв клиентов, но это только добавило адреналина!&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;2409&#34;&gt;24.09&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Сегодня выходной! Наконец-то отдохнул от учёбы и работы. Сходил на выставку в музей, вдохновился новыми идеями. Завтра снова в бой!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Пост по неделе с 11 по 17 сентября</title>
      <link>https://sergeantgarik.github.io/post/summary2/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Sep 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://sergeantgarik.github.io/post/summary2/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;произошедшее-на-неделе&#34;&gt;Произошедшее на неделе&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;1609&#34;&gt;16.09&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Сегодня была первая контрольная по линейной алгебре. Я немного волновался, но, кажется, справился. Вечером снова на работе, но мысли о контрольной не покидают!&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;1709&#34;&gt;17.09&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Провел весь день в библиотеке. Так много книг! Нашел несколько полезных материалов для подготовки к следующей контрольной. Работа в кафе была спокойной, даже успел почитать.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Пост по неделе с 1 по 3 сентября</title>
      <link>https://sergeantgarik.github.io/post/summary1/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Sep 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://sergeantgarik.github.io/post/summary1/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;произошедшее-на-неделе&#34;&gt;Произошедшее на неделе&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;0109&#34;&gt;01.09&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Сегодня был мой первый день в университете! Столько новых лиц и впечатлений. На лекции по математическому анализу я немного нервничал, но преподаватель оказался очень дружелюбным. Вечером работал в кафе, познакомился с интересными людьми!&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;0309&#34;&gt;03.09&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Сегодня мы с сокурсниками решили собраться на кофе после занятий. Обсудили предстоящие экзамены и поделились своими методами подготовки. Работал до позднего вечера, но это не помешало мне зарядиться позитивом!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
